那天的我已經死去 剩下只有軀殼

啱啊 我已經死左 得返個靈魂

你都好呀
有靈魂有思想
我依家只係扯線木偶

無肉體都好？

我覺得至少有自己思想
總好過冇思想